全部跑上山呢埋啦

唔好再用正常交通工具喇諗住走，上山呢埋過晚夜，啲狗半夜就會走﹗

如果體能ok 先好考慮
風大雨大 我好驚手足係上邊有危險

捱一晚，病都好過被人捉打撚到骨折
大家執生 唔好死 頂住

直升機

危險唔過警署

推

真。遊擊

BOOK 酒店 完

入之前變左身先

一間酒店雙人房, 正常可以瞓4個人啦.
每人小小錢. 好過俾狗咬